[召喚澳門人] 有個傻仔係9號巴士漏左個Gopro

嗰條傻仔就係我
今日夜晚大約7:40 係亞媽喇前地上車
裝係一個Lush既紙袋
跪求全能嘅連登仔幫下手

我搭咗新巴9號去石澳

死撚開啦澳門狗依個垃圾港燦論壇襯唔起你地呀

你還有黨呀

推